餵飽楊丞琳的男人

楊丞琳平時最鍾意食媽咪煮的餸，生日阿媽竟然降級做二廚，邊個係大廚呢？就是刻意避開鏡頭的男朋友李榮浩，未來女婿好體貼，每年女友生日，佢都專程飛到台灣，親自為女友的至親好友下廚，兩人拍拖三年，李榮浩已經做咗三年「生日大廚」，每年六月四日搭正午夜十二點，都在微博祝女友生日快樂，今年更浪漫，「祝我家少女生日快樂！」三十四依然是男友眼中的少女，難怪楊丞琳話好幸福兼好滿足。

標題黨 真係要睇清條款同細則

點解李榮浩咁樣衰都食到佢

你估出面個世界啲正常人同child登仔一樣咁膚淺咩